* xref:index.adoc[IPtables, le pare-feu Linux]
** xref:index.adoc#gestion-du-pare-feu[Gestion du pare-feu]
*** xref:index.adoc#démarrerarrêter-ou-redémarrer-le-parefeu[Démarrer/arrêter ou redémarrer le parefeu]
*** xref:index.adoc#afficher-les-règles[Afficher les règles]
** xref:index.adoc#quelques-exemples[Quelques exemples]
*** xref:index.adoc#bloquer-des-adresses-ip-spécifiques[Bloquer des adresses IP spécifiques]
*** xref:index.adoc#bloqueraccepter-des-ports-spécifiques[Bloquer/accepter des ports spécifiques]
*** xref:index.adoc#autoriser-un-réseau[Autoriser un réseau]
*** xref:index.adoc#limiter-le-nombre-de-connexion-dune-adresse[Limiter le nombre de connexion d’une adresse]
*** xref:index.adoc#bloquer-le-protocole-icmp-ping[Bloquer le protocole ICMP (ping)]
*** xref:index.adoc#accès-à-la-loopback[Accès à la loopback]
*** xref:index.adoc#logger-les-paquets-refusés[Logger les paquets refusés]
*** xref:index.adoc#gérer-les-connexions-établies[Gérer les connexions établies]
*** xref:index.adoc#supprimer-les-paquets-invalides[Supprimer les paquets invalides]
*** xref:index.adoc#bloquer-le-trafic-smtp-sortant[Bloquer le trafic SMTP sortant]
** xref:index.adoc#conclusion[Conclusion]
